覺唔覺用"非洲人無飯食"嚟逼細路食嘢好撚on9

食食吓飯聽到隔離喺到叫佢個仔食嘢
講真 如果你動之以情 話啲菜好辛苦先長大就係為咗比你食 佢可能都會擺落口
但非洲人有無嘢食關佢撚事咩同佢有親呀
唔食罷就 餓撚死佢就啱

你自己辛苦搵完錢係度享受緊大餐，突然有條友同你講，非洲人食都冇得食，好慘

應該同條細路講:快d食晒d嘢，玩手機都會醒d，可能條細路會受㗎!

非洲有強国pump水點會冇嘢食
係咪睇唔起中国

冇聽過有人咁講

樓豬咩人聽返啲咩嘢

由細到大聽過勁多家長都係咁講
仲有話好多人食都冇得食呀乜乜乜
叫D細路唔好浪費食物
你唔好咁自我中心啦

咪直接覆佢咁你拎畀非洲人食啦

即刻駁鳩佢
夾硬食晒d野 班非洲人又唔會多左野食
但我就會胃痛
除左辛苦自己 仲有咩作用
要珍惜食物 你一開始就咪撚煮咁多啦

因為啲仆街細路㨂飲擇食囉

細路仔係唔會理非洲人有冇野食

人哋盧旺達而家好有錢，叫非洲新加坡

我嗰時get錯 以為老師叫我地快啲食 食哂非洲人啲野食

如果係學校訂嘅狗飯，我寧願出埋運費送畀非洲小朋友食

非洲有大半國家都係參與一載一露陰屍路
你講乜撚野非洲無飯食,係咪質疑我地國家經濟政策

就算非洲人冇嘢食, 而我就喺度食唔晒嘢
咁只係代表全球食物資源分配有問題 (e.g. 物流)
關我撚事

不如調返轉講，非洲人唔洗做已經有大草原睇
香港人要比幾皮野先可以去非洲睇大草原

好耐冇聽過 咩年代

反串返啲撚樣

非洲人?
摩洛哥, 南非, 剛果不知幾撚有錢dllm

應該直接同個仔講, 我地屋企已經好撚窮, 有得食好食

當你識咁駁咀既時候, 你已經大個仔了

唔會主動俾野佢食
除非佢求我

你嗰種食唔晒係咩程度先？